[有圖] 話肛交敏靚嘅果班仆街唔該入一入嚟

我有一刻以為佢係戴左帽嘅曹永廉

靚條毛呀佢屌

法官大人
我屌

又幾似wor仆街

佢真係好似一塊麵包

個蛋糕成碌撚咁

真係好撚樣衰
兄弟個post 仲有人不斷吹奏佢 真係笑撚死

送都唔屌

算吧啦，各花入各眼

因為條仔話過佢靚所以唔順氣?

唔撚屌

你屌埋我果份
寫埋賽後報告唔該

咁可能對signal啲感情係真嘅
眼淚咪流多啲

曹永廉本身都靚

XD

曹永廉係幾靚

樣衰到食唔落飯

你個名